第2場英超快車，所有強隊都贏波！！

未有人開 ?

有隊垃圾

劇本一撚樣

班阿妓球迷去哂邊
開即討果日仲好威威咁屌鳩人

駁唔到

食糖啃撚死晒啦

環保

話明強隊呀嘛，唔係果D咪豬波囉